\chapter{Requirements}

\section{Specific Requirements}
\subsection{User Interfaces}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.
\subsection{Hardware Interfaces}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.
\subsection{Software Interfaces}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.
\subsection{Communication Interfaces}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.

\section{Functional Requirements}
\subsection{User Class 1 - The Borrower}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.
\subsection{User Class 2 - The Librarian}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.
\subsection{User Class 3 - The Administrator}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.

\section{Performance Requirements}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.

\section{Design Constraints}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.

\section{Software System Attributes}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.